［武漢肺炎]匡智會啲智障狗幾多拎去人道毀滅

再係咁就第四波啦

本是同根生相煎何太急

冇工場手足你有餐具用？
飯你都食唔撚到呀